Резюме.

Девятов Алексей Витальевич
Город: Ижевск
Моб. телефон: +7(950)174-15-15
E-mail: alexeidevyatov94@gmail.com

Образование:

2012-2016: ИжГТУ, ИВТ, Программная инженерия
Бакалавр
2016-2018: ИжГТУ, Программная инженерия
Магистр

На данный момент обучаюсь в магистратуре.


Опыт работы:
2016-2017
Компания: ООО Ардекс
Инженер-программист
Поддержка и разработка информационной системы СРО Достояние (http://sro-dostoyanie.ru/)
При разработке использованы:
- Язык программирования Java
- Среда разработки IntelIJ IDEA
- СУБД MySQL
- ORM Hibernate
- фреймворки Spring, GWT
- Система контроля версий Git

Профессиональные навыки:
Знание языков Java, C#, C++ (в т.ч. C++11), C
Опыт работы с:
- Среда разработки MS Visual Studio, IntelIJ IDEA, CLion
- СУБД MySQL
- Система контроля версий Git
- ОС Windows, Ubuntu
Английским языком владею на уровне чтения документации

О себе:
Обладаю неплохой алгоритмической и математической подготовкой
В 2014 и 2015 годах был призером четвертьфинала студенческого чемпионата мира по программированию ACM-ICPC
В свободное от работы и учебы время слушаю музыку, смотрю фильмы, решаю алгоритмические задачи.
Спокоен, скромен, ответственен, рассудителен.
